[多圖] 一張圖說明連仔喺設計版面上真係有認真諗過

你諗㗎

潛移默化

留名睇有幾多正評

駁唔到

左右開弓

連狗

有冇機會破萬？

冇用開電腦版，完全唔知

連仔好野

笑到抽筋

笑到仆哂街
喺小巴俾條OL望住

救命

做咩姐你

人性化

乎合主明題

正評俾連仔

唔明

連仔

屌

留名等睇連尼住入黎拎光環

打完左邊打埋右邊

笑死

真 block 埋右

Ok

lm

笑到仆街

我右block左你

笑到send錯email呀屌

正皮係畀你班IT狗 呢鋪抵讚

又當肥絲狗咁撚

雖然我撐肥絲 但呢個唔錯

又可以撚狗

肥絲求仁得仁

行政長官嗰篇文

其實係咪咁啱咋連仔

一個F5多左100個正皮

肥絲求仁得仁
Block晒左右

屌你

真係扑埋右

柒頭肥絲係咪嬲豬呀，出黎捉我錯字啦

不過，我睇唔到你講咩喎

個諗住search你去block
試下個design
點知。。。
你都係單機啦

屌自膠

今鑊肥絲左右互搏都唔撚掂

第一步唔想睇到佢講任何野已經成功左
連囝可唔可以整埋,完全封鎖左果條友連我講乜開乜POST都睇唔到
咁就真係FAT曬

留名睇正皮破記錄

推

連仔好波

設計好好
左右齊block

平時好𨶙快手好𨶙串果隻肥閪去左邊𨶙到?

其實佢有冇回post,因為真係睇唔到

有聲

肥絲可唔可以出黎蒲一蒲頭
我想BLOCK埋右你

完全見佢唔到真係好爽

痴撚線圖

縮左入老母個閪度

過街老鼠肥絲

肥絲呢

正評左俾連仔望遠
正評埋右

張圖

[突發] 肥絲大隻公開認錯！

幾時整好魔塔呀

今次真係堅好笑

左右互block

笑左

唔反肥絲但忍唔住正評

笑撚到傻

好bor

柒頭肥屍俾人撚狗咁撚都縮埋
平時唔係好快入嚟吠㗎咩

好似已經係

痴撚線

呢個係咪要再加劇情

呢個post高質

終極撚狗

安落哂

手機點樣block埋右

特登打啱晒啲字，睇佢點入嚟

個肥西俾人撚到咁 會唔會捐翻去老母個西到架
不過以後都無機會見到佢了

Block左 block埋右

五體投地

必須正皮

你個keyboard 成lag lag 哋

block撚曬上下左右東南西北

任你再肥絲大隻都見你唔到喇

笑出黎..

請問手機版係咪無得完全封鎖？

正 下一步處決解密狗

高質

屌我真係第一次係連登笑左出聲
好撚正 Block撚左條肥閪

你自己諗出黎

會唔撚會第一次笑出聲啊

肥絲先係贏家 搞到要比個function 佢

而家係咪up 到gif

屌你明明有d 眼訓都笑撚到醒左

有聲既 屌

出現了

admin今次終於做左樣德政出黎
好波

ching ho ball

好撚爽
二樓隻狗永遠唔會吠

笑到癲左

撚狗

咩撚戲嚟

完勝早泄

隻肥絲肯定比人撚到d肥糕跌撚晒出黎

連仔又贏一仗
btw更新個介面幾靚

原來你諗㗎？

44隻肥絲狗番去幫主人奶閪啦

好 又一個

屌你老母！吱一聲笑左出黎

CLS

點解仲有巴打咁天真覺得佢係女人

有幾好笑

樂

重要咩 識佢🐁

應該好多未知呢個function 嘅人

第一時間搵樓主嚟試block 埋右

利申, block 咗樓主

又unblock 番

三樓望遠係度唔搵佢試

5999正評

有望突破一萬

pish

點解會有聲

咁快整左新圖